手足請繼續大大力屌612

因爲藍屍睇得好開心啊DLLM

從頭到尾，飯民同本土勇武嘅政治理念同行動方法都唔係100%接軌。你要612大大聲大大力支持前線買gear同叫國難幫人打官司有乜分別
612係要監察，但唔係要佢收皮，令到有需要612幫嘅手足搵唔到人幫佢
其實612俾大家喪屌後，都用好多方法向大家交代。大家可唔可以唔好再問點解保釋金係借啦

抗爭101: 敵人的敵人，就是自己的朋友醒下啦LLM
從事抗爭，你要同你嘅朋友搵到最大公約數，團結最大最嘅力量，一齊打到港共政權。
就算你同佢理念唔係exact7ly一樣，但只要612都係對抗緊港共政權，我真係睇唔到同612搞個對立面有乜好處

你有本事開個新嘅前線基金，只支援前線買gear，提供安家費，又可以係現有暴政法律底下繼續運作，唔俾暴政凍結你筆錢，唔該快啲搞，前線需要你。但收612皮唔會幫到你達到目標。

兄弟爬山，各自努力。 不割席，不分化，不篤灰。
只要大家嘅目標仍然係港共政權，要做嘅就係互相提點優化，而唔係打個你死我活。

P.S. 屌音響嘅手足可以了解下民陣搞遊行，俾其他機構遊行期間籌錢嘅機制。
P.S. 2 民陣=/=612
P.S.3 P牌預咗俾人屌，但真係希望大家將力量對準。

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10